<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Um Simples Escovador de Bits</title>
    
    
    
    <link>https://johnponciano.github.io/simplesescovadordebits/public/</link>
    <description>Recent content on Um Simples Escovador de Bits</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Sep 2023 12:11:51 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://johnponciano.github.io/simplesescovadordebits/public/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sistema de Monitoramento de Maquinas - Parte 1</title>
      <link>https://johnponciano.github.io/simplesescovadordebits/public/posts/sistema_de_monitoramento_de_maquinas/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 12:11:51 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://johnponciano.github.io/simplesescovadordebits/public/posts/sistema_de_monitoramento_de_maquinas/</guid>
      <description>
        
          &lt;img src=&#34;https://johnponciano.github.io/public/img/cover_hakkuc2.PNG&#34;/&gt;
          
        
        
        
          Sistema de Monitoramento de Maquinas - Parte 1 # Então vamos lá, estou atualmente testando minhas skill de front-end e back-end neste projeto de sistema de monitoramento de maquinas, que quem sabe se eu tiver tempo mais pra frente eu implemente um C2 de verdade para fazermos comando e controle remoto nas nossas maquinas com os agentes instalados.
Falando em agents vamos começar com eles, no geral eu criei algo bem simples por enquanto, puxando dados básicos da maquina e fazendo um POST direto no nosso servidor :
          
        
        </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mapbox&#43;Nodejs</title>
      <link>https://johnponciano.github.io/simplesescovadordebits/public/posts/mapbox&#43;nodejs/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 13:31:36 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://johnponciano.github.io/simplesescovadordebits/public/posts/mapbox&#43;nodejs/</guid>
      <description>
        
          &lt;img src=&#34;https://assets.website-files.com/5d3ef00c73102c436bc83996/5d3ef00c73102c893bc83a28_logo-regular.png&#34;/&gt;
          
        
        
        
          Desenferrujando meu NodeJS # Vamos lá, recentemente achei umas vulnerabilidades no serviço de Geo da minha cidade, (Onde já reportei eo o pessoal já fez FIX, obs: Abraço Rafão) # Então nessa brincadeirinha, fiz um dump dos marcos geodesicos de cameras da cidade, e assim criei um projetinho usando o MAPBOX pra organizar isso pra mim.
Meu server foi feito em nodejs, mas nada muito fora do comum
server.js
          
        
        </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meu Ola Mundo</title>
      <link>https://johnponciano.github.io/simplesescovadordebits/public/posts/post/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 12:55:23 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://johnponciano.github.io/simplesescovadordebits/public/posts/post/</guid>
      <description>
        
          &lt;img src=&#34;https://cdna.artstation.com/p/assets/images/images/053/677/162/large/danielle-deku-tree.jpg?1662752618&#34;/&gt;
          
        
        
        
          Breve introdução sobre mim # Bem eu acho que vou precisar fazer pelo menos dois tipos de introdução por aqui, então ai vai.
Introdução Profissional: # Olá! Sou um profissional com uma sólida experiência na área de tecnologia, com ênfase em suporte e infraestrutura voltada para o desenvolvimento. Durante minha carreira, tive a oportunidade de trabalhar com diversas linguagens de programação, incluindo Python, Django/Flask, NODEJS e GRAPHQL. Além disso, possuo conhecimentos em bancos de dados relacionais e sou habilidoso na administração de servidores Linux e Windows.
          
        
        </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>